想做一個關於小說嘅電台／頻道

我見有youtube講大陸、台灣小說嘅頻道。

但係香港小說就好少，希望做嘅模式類似港漫漫傾嗰種形式，幾條友吹水，講下小說，甚至介紹其他爸絲打嘅作品

流程：
例如今集個題目講穿越小說
1)講解穿越小說

介紹穿越小說種類：
時間旅行穿越小說
空間穿越小說
反穿越小說
混合穿越小說

2)時間旅行穿越小說：黃易，尋秦記
故事簡介
衍生作品

3)量子理論：科學解說

4)介紹啲香港相關題材嘅網絡小說：
例如：今年我三十三歲，回到了１９９８

有時會請啲網絡作者嚟介紹佢嘅作品

有無爸絲打想一齊合作搞

Gchi

其實我有同兩位爸絲打做緊

但我地好難齊腳

暫時試錄咗兩集

效果唔係太好

所以希望集思廣益，有機會同其他故台巴絲打合作啊

當識多個朋友又好，互相宣傳又好

已pm

多謝

GCHI

gchi

多謝子爭

支持

有興趣
可否留tg?

期待

關於講香港網絡小說
會唔會推介吓啲相對上較為冷門嘅作者同作品 (e.g. 黑霧)
見連登高登有唔少高質故因為當時迴響少
漸漸埋沒咗